cmentarz żydowski w milówce powstał około r najstarszy zachowany nagrobek pochodzi z r i stoi na grobie sary brechner zajmuje powierzchnię ha inskrypcje zawierają napisy w językach hebrajskim jidysz niemieckim i polskim zachowało się około stu całych i dwudziestu zniszczonych nagrobków bibliografia linki zewnętrzne na portalu wirtualny sztetl